救吓我。。我應該點做

政見不同 真係唔可以一齊繼續行落去？

答我呀

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

可以
和而不同

唔知

但如果限制你呢

限制咩先

喂你個名做咩

No 盡早分手 政治係價值觀嘅問題嚟 是非都唔識分 將來遇到嘅問題只會出現更大嘅分歧 宜間狠下心腸係避免日後更大不幸

真係唔甘心 時間會俾答案你

其實你個心都知咩事啦

一夫一妻制本來就係要放棄部分自由換忠誠
你地自己傾下 連登個個都只會叫你分手

吹到價值觀
講到非黃就原罪

你一係揀佢 但你就要做藍絲 二揀政治做黃絲 失去佢

。。。！

。。。我都知 我都諗 係咪真係確保到冇下次

唉 真唔捨得

所有感情問題得一個答案

分手

雖然感情事外人唔應該多口，不過個人認為，藍絲 either 人格or智能有問題，點解要揀個有嚴重缺憾既人？更何況對方唔接受和而不同，而迫你站邊？

分手, 一齊都唔開心

政見不同仲可以妥協，是非不分就早走早著

如果係我一定散。。幾鐘意都係
真係接受唔到同自己政見唔一樣嘅伴侶
父母冇得揀 但另一半有
真心搵到個可以一齊齊上齊落
共同進退嘅人 好撚重要

和你老母

用錢扭曲佢嘅價值觀

如果單單喺政見 純粹喺觀點不同 但如果喺去到良知問題 就要問下你自己良心過唔過得去

唉 點解永遠無完美

如果佢係popo?

過唔到

凈見反映良知及腦袋

屌好頽

政見反映智力、良知及目光。
放生等佢同垃圾一齊啦。

呢啲咁嘅人唔值得我地 一齊都唔會一世 除非你接受到一個冇同情心嘅人

你估真係咁易咩

第時你個仔女比佢教到做咗藍絲甚至做埋警犬唔好喊喎

diuuuuuuuuuuuu

你過幾年睇番可能今日嘅政治立場係錯嘅呢？成熟小小諗下點解對方有咁樣嘅政見，係佢唔理解定係你過份偏激？

he is popo

唔講政治囉！

唉，一唔啱聽就係鬼
呢個就係問題嘅本身囉，人係根本接受唔到自己一直相信嘅價值觀可能係錯，連可能呢樣野都接受唔到。

過唔到只會辛苦 而且辛苦個個喺你 唔會喺佢

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

你地而家係拍緊拖架？
點解佢要將分唔分手依個波推比你？

拍緊
我都唔知....

咁你又問，屌

無決心就收皮啦，出黎問刷存在感托咩
你上得黎問都九成九叫你分手架啦
唔通連登仔會答你黑警有好人，比次機會佢咩on9

利申身邊有垃圾港女朋友為左未來有保障，有宿舍住，即使只拍一年拖都應承左黑警既求婚

已絕交
而且好多朋友都講明唔會祝福佢地

你諗清楚你點解會疑惑就有答案啦講真

連登你答得咁正路

黃藍係政見，黑白係良知

咁你返香討啦

我覺得佢都係威脅你要跟佢意思者
佢未必係想同你分手既
如果想分佢無需要話一係揀佢，一係做黃絲
不過佢咁樣都令到你好痛苦